17年02月10日 | 大君伐 第2節 香港花生 live 緊

17年02月10日 | 大君伐 第2節
香港花生

on9 長毛

講得好

good point

屌得好

而家係呢節 live 緊

對, 民望是浮雲